求下你唔好諗唔開

你之前連登開個post話要自殺
我幾經辛苦先冷靜你落嚟
之後我係tg都有同你傾計 你都冇乜嘢
有一次你仲打嚟 我哋傾得幾好
我都聽得出你係一個好好嘅女仔
你同我講你啲經歷
我覺得你可以捱到而家已經好叻女
我以為你嗰次之後已經冇事

但係你第二次打嚟 你話你要跳樓
我聽到之後 都唔知可以講咩
你粗口橫飛 我問你喺邊你又唔肯講
你淨係講你喺港島區
我聽到之後已經飛出嚟港島區搵你
雖然大海撈針但係救到嘅就一定要救
嗰晚我喺條街搵到凌晨四點 都係搵唔到
之後我已經搵唔返你 搵你你又block埋我
其實我真係好想幫你 點解你就係唔肯畀我幫呢
希望你而家仲有睇連登 你知道我講緊你
如果你見到呢個post 希望你真係唔好亂諗
其實呢個世界仲有好多人關心你

希望唔係JJChan fans club

一個都不能少
撐住

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力